點樣逼男朋友減肥

佢170高，73kg，睇落都唔算勁肥
不過有超大個肚腩
成隻小熊維尼咁

佢平時食飯會食兩三碗
又鍾意食M記
一熱就想飲凍野，食雪糕
最大問題係好鍾意飲飲品
凍檸茶，凍奶茶，飲好快好大量
紙包飲品當水飲

其實佢自己都話想減，但冇時間做運動(返夜校)
我話咁可以由飲食開始做起先，佢又話忍唔到口
我試過開個條件，佢減到十磅，我就送個願望俾佢，乜都得
佢都話冇乜想要

拿，我真係唔係嫌佢肥
我真係擔心佢健康架
佢咁唔控制飲食 我真係好驚佢會有糖尿病果d

點先可以令佢有決心減肥呀？

同佢一齊增肥 ，咁你咪明白佢感受

上youtude搵關於健康嘅片
日日播俾佢睇洗佢腦
要嚴厲啲,健康唔係講玩
你男朋友咁食法唔夠60就打柴
如果你想同佢過世你就要下決心

分手

你增肥增到佢嫌你肥..再一齊去做運動

分左手佢就會減架啦
利申:135減到110

呢個真 無咩野打擊自己 係唔會有決心 會安於現況

我明白減肥係好辛苦的，我自己都減緊

多謝巴打意見，我會試下

無錯
利申 分左手瘦左廿磅

真係要玩到咁大，好驚佢覺得我嫌棄佢

我都俾女朋友嫌我肥百三磅，全部去哂個肚腩到

我真係佢擔心健康架
咁巴打有冇諗住減肥，
女友有冇做d咩推動你減肥

同佢一齊做gym
一星期2-3次
1次1.5小時左右

先控制唔好飲咁多甜嘢啦，凍都ok,甜嘅飲品係大肚腩原凶

其實有引佢做運動
琴日都想同佢行山，咁好天
但佢話冇mood
黎緊會嚴厲d，捉佢落街跑步

呢個真，我已經成日逼佢飲水
同我一齊佢都唔俾佢飲甜野
但我冇同佢一齊時，我唔知佢有冇偷飲
真係睇唔到咁多

我明你感受
我男友18x高 但200磅......

依家每日都十二點前瞓，戒凍飲，平時飲水

唔減冇得扑
再唔減分手

日日同佢扑野
每次4,5Q
一個月後包變人乾

咁唔係肥唔肥問題啦，根本命都唔長

巴打都有決心，希望逼到佢戒飲品

所以好想佢會改下飲食習慣
其實佢以前都係瘦底，但太放縱係咁食
又冇決心，成日話食大左個胃，唔夠飽
係咁俾藉口自己，我除左日日講話佢唔健康
都唔知可以做d乜，講太多又驚佢嫌我煩/覺得我嫌棄佢

同佢出街嗰陣買水，食飯唔俾佢飲凍嘢